波台有冇人睇波年資長得過李香琴

佢似睇過比利踢波 rip

Rip 希望上到去有得見馬勒當拿一面

李香琴係修爾斯(車路士)迷

條道友響地獄

林伯害撚死人

唔會啦 耶穌幾鐘意足球 應該會赦免佢嘅罪

佢睇完車路士激親？

係 佢去都去得唔安樂

車狗賤撚到

小妹仲係靚妹時，睇李惠堂踢波時，牙琴仲做緊梅香

無啦耶穌借咗隻手俾佢當無數啦

你輕度？

老人家捱夜睇閪波

仲要咁鳩凍

嗰日拜仁半場仲要輸緊1粒

黃到金

當年我爬山睇過踢波比利

蓋清啦 條老野今年60
收到風佢小學開始睇波

佢真係叫雞？

琴姐88

師兄撈亂了耶和華同耶蘇